何君堯今日1200立會開記召！！！！

何仲好意思譴責昨天7月21日由港島遊行引發的一連串暴力事件？好L嬲呀！！！！！

我屌佢老母臭閪

泛民唔該都開記招還擊
元朗所發生一連串暴力同黑警嘅所作所為

佢堅係仆街

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share

記者朋友 記得幫我問何生點解要勾結恐怖分子

都估到會講咩啦
話尋晚唔關佢事囉

一定割唔關自己事，係白衣被挑釁先